# devops-netology
Отредактирован# 

в файле .gitignore в папке terraform :
Исключена локальная дирректория .terraform
Исключены файлы с расширением *.tfstate
Исключены файлы в название которых присутствут .tfstate.
Исключен файл crash.log
Исключены файлы с расширением *.tfvars
Исключены  файлы override.tf и override.tf.json
А так же файлы, в начале которых могут стоять любые символы и заканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json
Исключены файлы  CLI configuration .terraformrc и terraform.rcо
